路透：以色列5G建設將排除中国

外電引述美國官員指，以色列將與美國達成協議，承諾在5G網路建設中不使用中國的技術。

報道引述一名不具名美國官員表示，美國樂觀地認為，以色列將決定只允許可信任的設備商加入5G網路建設，雙方可能在未來數星期內簽署諒解備忘錄。

報道又指，在過去一年多來，美國不斷說服盟友不要使用中國華為的5G技術與設備。

https://hd.stheadline. com/news/realtime/chi/1846768

咁阿聯酋都應該跟風

Ericsson同Nokia表示

支持以色列打柒巴勒狗

以色列佬精甩尾，情報網世界第一
會用華為，除非滅國啦

琴日跌即加貨

得罪晒所有人，仲connect埋伊朗人同香港人

識玩

我都加左

小朋友先做選擇 我2隻買曬

以色列都跟埋隊

又connect多個國家對抗華為

見住你同伊朗結盟仲比面你咩